Laat hem zeggen dat hij was, voor zoveel als een woord van één lettergreep, en ik zal de zijne pakken keel en verstik hem voor een half Guinee; "Mr. Cruncher bleef hierop zitten een vrij liberaal aanbod; "Of ik zal naar buiten en hem aankondigen."
